# Javascript

romain

 voici mon bataille naval avec du retard mais il est fait et je comprends, 

je ne l'ai pas fait de moi meme j'ai suivi un tuto sur internet je l'ai ameliorer de moi meme.

je suis honnete j'ai fait a un peu de copier coller
le bataille naval se situe dans le dossier exercice puis battleship.


je vais me lancer dans un morpion qui reste dans le meme genre comme ça cela me fera pratiquer.et continuer et maintenant je me sens capable de le faire de moi meme 

